這是越來越多研究的一部分，其中一些研究由航空業資助，航空公司希望這些研究能讓公眾相信，只要採取適當的預防措施，航空旅行是安全的。 機場已經採取措施減少冠狀病毒的傳播，但研究稱，風險仍然存在 
 聯合航空公司和美國航空公司最近發表聲明之際，航空工會已經開始推動第二次延長工資支持計劃，該計劃使許多工人得以繼續工作。 航空公司警告員工，他們可能會在3月底休假，Lori Aratani, 2021年2月5日 
 美聯航(United Airlines)投資的是一家與航空本身毫無關係的公司。 氣候友好型農業和科學媽媽|林賽·萊頓| 2021年2月2日|華盛頓郵報 
 這本書說，飛行結束後，該公司聘請了外部航空專家丹尼斯·奧多諾霍(Dennis O’donoghue)對該項目進行安全審查，他花了數週時間採訪公司官員，仔細研究記錄。 書中說，維珍銀河在2019年飛行中航天器的機翼受損後，訂購了安全探測器 
 不過，專家表示，除非像食品安全和航空等方面的嚴格監管一樣，建立起基本的保障措施，限制這些公司的業務模式，否則分拆這些公司將毫無作用。 大型科技公司的商業模式是對民主的威脅。 這裡是如何建立一個更公平的數字未來|比利·佩裡戈| 2021年1月22日|時間 
 2014年，在一個每天運行6.8萬次航班的系統中，定期商業航空航班沒有發生死亡事件。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 亞洲的事故率給2014年在航空安全方面的輝煌成就蒙上了陰影。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 世界各地的航空專家聽到這個消息都目瞪口呆。 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 馬航和亞航的總部都在馬來西亞，最新的失聯航班是對馬來西亞航空業的又一次巨大打擊。 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 從任何負責航空災難的官員口中聽到這句話都是非常直率和令人驚訝的。 惡劣天氣導致亞航8501墜毀? 克萊夫·歐文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 只有在他的航空醫學領域，他才覺得有能力，有安全感。 《來自星星的警告》|羅恩·科金 
 晚上，我們被邀請參加巴黎郊區的航空營。 戰爭時期的法國之旅|小約瑟夫·g·巴特勒 
 我不知道他駐紮在哪裡; 我要和航空同行——如果它準備好了的話! 拉姆齊·米爾霍蘭布斯·塔金頓 
 1899年，萊特兄弟將他們的全部注意力轉向了航空。 和平與戰爭中的航空|弗雷德裡克·休·賽克斯爵士 
 已經得出的結論是，即使我們要放棄航空，我們也不能。 和平與戰爭中的航空|弗雷德裡克·休·賽克斯爵士